<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Borgen Gutta</title>
    <link>https://borgengutta.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Borgen Gutta</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nb-no</language>
    <managingEditor>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</managingEditor>
    <webMaster>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</webMaster>
    <lastBuildDate>Wed, 27 Jan 2021 14:57:56 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://borgengutta.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Egentrening Teknikk To og To</title>
      <link>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-teknikk-to-og-to/</link>
      <pubDate>Wed, 27 Jan 2021 14:57:56 +0100</pubDate>
      <author>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</author>
      <guid>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-teknikk-to-og-to/</guid>
      <description>Tekniske balløvelser Til denne øvelsen trenger du:
 Trene sammen med en partner, eller søsken, voksen som kan hjelpe. 4 kjegler og 1 ball. 10 minutter lett oppvarming f.eks. med ballen i bena på treningsfeltet, eller lett jogg hjemmefra.  Følgende øvelser skal gjennomføres av dere annenhver gang. 10 repetisjoner for hver side i hver øvelse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egentrening Kondisjon Minimerket</title>
      <link>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-kondisjon-minimerket/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 11:57:22 +0100</pubDate>
      <author>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</author>
      <guid>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-kondisjon-minimerket/</guid>
      <description>Kondisjonsintervaller Tema for kondisjonstreningen er en dribleløype kalt minimerket som skal gjennomføres som beskrevet under.
Treningsopplegg Sammen med din partner skal du:
 Varme opp med lett jogg i minst 10 minutter, gjerne hjemmefra til banen du skal gjøre øvelsen på. Annenhver gang med så høy intensitet som du kan gjennomføre løypen samtidig som du har kontroll på ballen. Når du er i bål spilles ballen til din partner som tar sin runde, osv.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egentrening Uke 3 og 4</title>
      <link>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-uke-3-og-4/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Jan 2021 08:56:42 +0100</pubDate>
      <author>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</author>
      <guid>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-uke-3-og-4/</guid>
      <description>Hei gutter. Fra og med uke 4 gjør vi et annerledes opplegg for egentrening, hvor dere vil sammen med en treningspartner få en konkret øvelse dere skal gjøre sammen. Alle må fylle ut dette skjemaet, for å fortelle om dere har en fast treningspartner eller trenger å få tildelt en:
Klikk her for skjema Link ⚽
Eller skann QR koden under:
Etter dette vil dere få innkalling på Spond for når dere skal ha egentrening med partner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egentrening Uke 1 og 2</title>
      <link>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-uke-1-og-2/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Jan 2021 20:25:03 +0100</pubDate>
      <author>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</author>
      <guid>https://borgengutta.github.io/post/egentrening-uke-1-og-2/</guid>
      <description>Følgende personer har gjenomført og registrert alle 6 egentreningene (kondisjon, teknikk/styrke og langøkt) og er dermed med i trekningen av et pizza gavekort:
 Anders Bodahl Lunde Christian Olsen Conrad Borge Theodor Kultorp Rangøy Theodor Stanes  Trekningen blir gjort live på første mulige trening hvor vi blir samlet igjen.
I mellomtiden, fortsett egentreningen etter planen.
For total oversikt over registrerte treninger, se link i toppen av menyen, under Egentrening klikk på Egentrening 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fitness Straffekonk</title>
      <link>https://borgengutta.github.io/post/fitness-straffekonk-13-01-2021/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jan 2021 21:30:24 +0100</pubDate>
      <author>borgengutta@live.com (Jan Vidar Elven)</author>
      <guid>https://borgengutta.github.io/post/fitness-straffekonk-13-01-2021/</guid>
      <description>Teams Linken for å bli med på virtuell Fitness straffekonk er: Microsoft Teams Link ⚽
Husk  Logg på fra kl 19:50, konkurransen starter kl 20:00 🕗 Husk å slå på kamera på Teams 🎥 Mute mikrofon når du ikke skal snakke 🎤  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
